北京出現暴徒 公然同民警抗衡

呢班人係咪收左錢搞事？
仲好意思話自己係普通老百姓

支持香港警察上北京幫手鎮壓暴徒

成班暴徒，黨嘅說話都唔聽，國安法侍候啦

所以土地都係黨所擁有架啦 想幾時收咪幾時收
竟然想反抗

上訪囉

呢班暴徒🤪🤪

無線肯撚定唔會報 啲仆街匪台

收左美國錢

起屋時合法,住落先違法

上訪同下令果個申怨

上一秒無話你違法, 下一秒即時槍決

仲要斷水斷電
中共真係好撚賤

北京個邊周不時有呢的，好多都無報姐。佢地都知咩輸呀

十幾年前是合法的

依家就....

狙擊手呢屌

收左美國佬錢？

好暴力😱😱😱
点解吾可以理性D👎🏻👎🏻👎🏻

全部無期徒刑

D胡椒噴霧係咪假㗎？兜口兜面噴都冇反應

可以宣傳國安法香港人嘅下場

好暴力, 點解唔坐低傾.

上面幾個仲識講風涼話
過埋國安法
你間屋都一樣唔合法

唔知原居民d村屋同丁權仲保到幾耐呢

反抗就係顛覆國家

後面果 part 講河北 , 有齊正式地契屋契 , 根本全國都會發生 , 國家覺得你個地方發展得好就會收番黎賺多次錢

開槍打曱甴呀，中国加油

打？

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

收晒美金

打擊暴徒

"都是老百姓你們何苦呢"個阿姑一定係左膠黎

記者：起個陣合法唔代表而家都合法

個呀婆屌完一輪自己都係跪
呢個民族真係一世奴隸

never surrender 71見

又收美國佬錢！死曱甴！死暴徒！

有線報單嘢出嚟會唔會違反咗國安法

往死裏打

終於行返真正嘅社會主義路線

咁有組織 一定係外國勢力

暴徒曱甴
一定收左非洲佬錢

我諗之所以國安法，係為咗費事俾人模防

哈哈除咗笑唔知講乜好

7.1

又收美國佬錢示威

學管木屍話齋, 要用愛同和平嘅方式解決!

換官自然要再割韭菜
奴隸的命是皇上的
再亂通通關起來

71維園見

係極左同極右
社會黨營資本主義

犯法就係犯法

如果喺美國一早就開咗槍 仲唔感恩？
肯定係收咗美國佬錢 搞亂中國

中國地有好多
樓就無人買
你唔折到D人無家可歸佢地一世都唔會買新樓

我睇唔到，我唔信，唔開我事

黑社會收屋來來去去都係呢幾招嘎啦

暴徒

你愛國，國家愛你嗎？

收左外國勢力錢

水浸都唔報啦
仲要呢啲

Made in china 係差唔多

【警出動胡椒水和催淚煙】 <--- 垃撚圾傳媒！香港以前係叫開胡椒噴劑同催淚彈！唔好以為咁叫可以淡化對人體傷害，我有生之年都係叫胡椒噴劑、催淚彈！

又係收左美國佬錢，
搞亂社會非法份子。

支持公安開槍殺死暴徒

黨一黎就要被割韭菜了

笑死
黨叫你買
黨收返你

支持出坦克

成班暴徒 民警既責任就係維護法紀
比晒機會你走都唔走 係到搞破壞

無線會報個d公安扶呀婆過馬路

住左咁耐重想點麰？

有線報導係fake news
違反国安法
封得

住北京有地理優勢

香港近代民運係由2008年起高鐵拆菜園村開始

2008年睇到中共借鐵路蠶食香港嘅人仲係少數，但當年已經有幾百人走出嚟

之後一路走嚟，反國教、反政改、反送中到今日

中國一直有拆屋嘅習慣，但一般拆完再賠幾倍地幾倍錢。但北京而家拆屋拆得咁開心吖嘛睇吓之後點

以前田生咪一樣

沒有國, 哪有家

竟然為左間屋同國家作對?

支持用核武核平京獨分子

針唔吉到肉唔知痛

依個講法真令人心寒

廢老破壞社會安寧

支持暴徒❤️❤️

「起果陣合法，唔代表之後都合法」
好支那
依段新聞對老人家好易入口
一定要share 去長輩group

上下新聞

「不要拿法律當擋箭牌」
「一小撮人」

咁少人都頂到黑警，有料到，好嘢

本是不足一提的小事，但……反對……派……不可……目的……外國……氣急敗壞……反而……搬起……腳

首先，呢啲都唔知係唔係假新聞，邊有可能咁樣做，我國一直堅持文明執法，冇可能會做呢啲野，一定係假嘅！

就算係真，都係呢班村民犯法在先，政府要收回土地，你班仆街唔乖乖地買定汽水生果慰勞政府工作人員，仲出手打公安？拉晒佢地槍決就岩架喇！大膽～～

北京獨立

死刑啦

「我們都是老百姓」
「打的就是老百姓」

「你們沒有爺爺奶奶嗎？你們沒有親人嗎？」
「沒有，因為我是nmslese」

冇香港班POPO咁狼死 淨係用盾推
係香港既話棍棍打頭 拖走跪頸

嘻嘻嘻嘻

龍門任你搬
是但啦

幾時審議北區國安法？

啲大陸公安
點睇都克制過黑警

居然對抗人民民主專政？

TWITTER

大陸人兇狠起上黎真係唔係講笑

夠勇武

BTW

今次條片證明左香港班狗連支那公安都不如

係咪收咗美國佬錢

一定收左美國錢

快撚d割嗮佢地班韭菜 以解決香港長期面對的房屋居住問題

最簡單既嘢偏偏冇人做

支持警察 嚴正執法

香你老鼠警察
係黑警

期待解放軍坦克車剷平新界所有丁屋的一刻
想起也激動得流下淚來

係大陸買樓Gg

D村屋真係唔好買次次都被強拆

鏟平埋公屋私樓豪宅唔該

咁撚仆街既, 起時合法, 十年後就唔合法

過咗個國安發之後乜柒都唔使買

北京出現黑暴

大公報快啲點名指責

快啲黎香港拆晒支持國安法既牛屎佬

幾時到大灣區？

今次係香港指示定外國勢力

社會主義鐵拳

暴徒 一定係收咗美國錢啦

外國勢力

元朗都好多圍村土地

政府唔會錯~ 信政府 唔撚驚

個時啲官收咗錢
依家上咗位個班無份收

我想北京回復平靜

我想係入面打「收哂美國佬錢」
但諗到聽日國安法 就默默DEL左佢